幾時開始 熱門淨係可以講政治

即係咁
我都好樂意熱門全部post係政治時事
但老實講未有熱門之前
我咪又係咁睇
純粹見到有人瘋狂屌9人唔將啲政治post放上熱門
大家討論下?
當然我知道有五毛不推文回覆
Spin走政治post

大家入嚟討論

連衛兵:

唔好淨係正負評就走左去

部分同意
但係真係有人存心用呢個方法搞死個壇（五毛亂屈人毛，真毛，扮極左極右，開post洗版）

例如呢啲gif
連登批鬥人係咪批鬥嘅文宣，同肥絲一樣

6月9開始

我其實唔反對㗎
但我見到有啲人熱門Post唔係政治就屌

我嘅意思係以前冇熱門都係咁啦
大家會自動討論

咁有啲post就真係好on9嘅

其實都唔使屌人嫁
你推返啲政治Post咪得
我都有推

因為而家有好多五毛入侵再極端化討論

樓主5毛confirmed
拉 + block

知，但依件事比人利用咗
有番d危險意識好正常

至於呢個時候，我可以扮演一個角色去屌9你阻住手足行動post啊乜乜乜，同時再扮演另一個去屌番d人連衞兵乜都黃藍
呢個有別以往單方向攻陷，係有效地令成個壇拉布唔可以正常運作 , 而且可以吸引其他人做兩邊角色，但得個講同嘈

有意見冇問題，但呢兩星期好似突然變香討咁

宜家上網真係要用下腦(唔係笑人）

我覺得轉返個溫柔語氣就得 例如話一齊組隊討論推上熱門咁 不過可能連登仔唔屌唔鬆化啦

例如呢啲，樓主睇下

另一邊又可以話你連衛兵

放張gif, 打個拉

老實講我自己都犯過呢個錯

拿
上面已經有幾個
郁啲就話人五毛

呢啲我見到
但唔知點解總係有大批人回覆佢哋

我就係咁諗
但有啲人唔係咁睇囉
有啲語氣仲要好撚差

Cctai呢啲term嘅形成

大量同上嘅洗版回覆

波台大量cctai恥笑post

自己搵下

波台嗰啲我睇慣左
冇乜問題

因為成堆標題黨，所以一啲好強烈嘅語氣係好吸晴
我自己都試過屌同路人，有時錯過先知點做嘅

咁點睇宜家5，19樓果啲洗版
雖然細心啲睇，都係果d ac

利申 講普通野我認同

其實有啲標題改得好鬼差
前排有個咩海牙聯署嗰個真係
我以為有咩方法

咁我覺得要睇時候既 姐係你屋企火燭緊 有幾條仆街仲係你屋企後門倒緊火水 你仲會唔會同屋企傾下今晚睇邊套劇、聽日去邊到玩咁 都起碼傾下點救火同點樣處置放緊火水d仆街啦

岩重點

老實講 連登係一個討論區 而唔係一個完全既"抗爭基地" 多人討論咪上熱門 有咩問題 要屌屌連仔囉 做咩有其他台 我要連登得抗爭台！

呢啲唔得啦
波台嗰啲分得到
呢啲留言真係冇咩用

我都係咁諗呀
但我見到有幾個
明顯就係見到熱門唔係政治就屌9你
我都唔知做咩

語氣 咁出去發夢 你一拎手機出黎d人都即刻起哂鋼咁啦 咁你係咪又要屌人語氣唔好 有d野 大家有共識 見到係真係會燥

同埋一堆人不斷標籤唔同post係分化，係迫人係黃
同時多咗好多post講黃店難食由得佢or 話乜乜乜一定係藍嘅就係鬼

至於真心行動post 小人推，同埋開始有藍曱甴直接屌人左住哂，光明正大係lihkg話人抵死乜乜乜

當你長期個個post都比人洗版，自然會放棄使用

同捉鬼論一樣，靠大家

我係覺得同以前有少少唔同咗
即係6789月嗰時
唔知點解釋
又唔係6月之前咁喎

其實我見到都會燥 但表達你嘅怒火唔會好好咁處理左個問題 用啲小聰明令大家唔好有不滿 而又解決到問題唔好咩

因為連登全部都係鬼

自從老共話要統戰連登之後

我知佢哋點諗嘅
無可否認依家係放鬆左

多人關心就自然多人講，就好似前晚水晶之夜咁

認到你條仆街賤畜個名啦下下屌人五毛

又唔撚諗下普通人上連登日日比人屌老母
好似自己做錯左事 屌撚咗成幾個月
又日撚日話冇人講一定上熱門 唔好聲好氣講

而家班撚樣俾人恥笑
你衝出嚟做乜出嚟做乜
我屌曬你哋老母啦
你接受得到 都唔知你老母係唔係死咗
先唔介意畀人屌

事實上就係諷刺你呢啲捉毛嘅撚樣
係咪好見到好頂心呢？
我屌曬你哋老母啦
都唔知你老母係咪死咗先接受到你自己俾人屌老母

咁大家一人小句，我只係想連登正常番